{"id": 46182, "author": ["Valle-Incl\u00e1n, Ram\u00f3n del"], "title": ["Sonata de oto\u00f1o; Sonata de invierno: memorias del Marqu\u00e9s de Bradom\u00edn"], "language": ["es"], "subject": ["PQ", "Spanish fiction -- 20th century"], "rights": ["Public domain in the USA."]}